大家點睇今年jpop新男團 HiHi B少年

個名真係幾hihi😂

型仔嗎😂

傑尼斯jr旗下 hihi jet 同 東京b少年 組成新團，聽過未😊

張圖可以再細啲同矇啲

我喺手機睇ok喎 因為原圖唔係.jpg唔知出唔出到囉

原圖

😊

咩名嚟

hihi jet + 少年b囉😂

jpop d男團原來而家真係咁霉 得返d過氣老團 唔係就係依d柒到冇人識既新團😒
我諗佢地個樂壇真係走緊下坡

育成系
直樹幾靚仔

Gay

金指一世好QQ

lowlow B少年

btw最近去下報攤睇雜誌 點解仲會有嵐喺封面 d人真係唔悶㗎
我諗我上次見佢地上應該係10年前

係仆街b少吖😂